一句話，在下條腿係補血定扣血

利申：夾左

睇得唔清楚

照j唔介意？

有J唔介意？

對波應該有50吋

點解好似有J嘅

男人有j好出奇？

扣血

做咩紋反斗奇兵隻恐龍落去

做乜鳩